[求救]架車撻唔著

之前架車都試過無電，用過江龍撻著左，但之後唔得閒無拎去換電，今日打算去整，但接左尿袋都撻唔著係咪已經一啲電都無，要叫拖車？定係我整得唔岩或尿袋唔夠電？

巴士啦

正負極有無接錯 尿袋有無電

我想撻埋今次揸架車去整

係啲復古野 上次人地拎比我用 佢上面無顯示又無燈 唔知佢有無著同充飽電 但係上次都用到 上次睇人整我諗正負極無接錯

去鴨記買個幾舊水細細地果d起動器試喇

依家仲邊有人用呢舊野

舊野有冇電都唔知喇

你呢舊野要插左濕電先用到架喎，你肯定上次用到？？？

我個停車場長期有舊電叉住比人借去搭電
你問下睇下有冇？嗰啲大電多數得。

你呢舊野叉機黎架wor

本身自己無電池

個gif好正

上次阿叔幫我整真係得 btw有救星用車幫我撻著左 多謝晒各位